今鋪真係要幫日本妹killer 平反，順便講少少溝架妹既野

話說小弟就長居日本既，琴晚就同killer 落酒吧溝架妹，第一次去日本既bar已經好快抄到兩隻架妹牌同埋知道日本d 酒吧點玩法依加已經上晒癮好想再去

大家如果去日本可以搵killer 帶路，冇人帶既話真係會曬左好多時間同錢，佢除左網上串柒柒之外真人性格唔差，會睇住你個水準去到邊慢慢鼓勵+鞭策你

由於香港同日本個文化有d 差異，我暫時留意到既有以下幾點

1.基本上你同隻架妹吹一陣水，留意下自己同佢既眼神接觸已經知道有冇機，如果佢同你眼神接觸唔夠密既話即刻話佢對你冇咩興趣，你可以直接skip 過佢直接搵下一個

2.基本上你問架妹抄牌十個都有八個會比，但比左唔一定會應你機，要睇你果日同佢既互動夠唔夠同留唔留到好印象

3.一定要講野，如果好似我唔係好夠膽既話，可以飲多幾杯酒壯下膽，好有效，基本上你肯講野既話對方都一定會應你，好少可會hea 你

4.盡量搵d 自信冇咁高/對外國文化有興趣既女，新手黎講會比較容易入手，例如果條女學緊中文/英文既就最好，你會容易d 同佢有水吹，同埋呢種囡通常冇傳統日本人果種隔膜，成功率都大d

5.架妹好撚膚淺，所以無論你既外表又好內在又好，一定要包裝得有咁好得咁好，外表既例如要gel 頭襯衫，架仔打扮就最好，內在既講自己野要有咁好得咁好

6.要有自信同保持心境開朗，冇自信柒下柒下既話條女好快會唔show 你，主動d 都唔怕係日本呢到冇人識你，放膽d 都得

7.要同身邊既人打好關係，侍應又好甚至架仔都好，你同佢地打好關係既話係必要既時候佢地會幫你一把，好似我琴晚聊個架仔傾計，傾熟左佢幫我搭訕左另一枱架妹

暫時打住咁多，諗到再講

算啦香港d垃圾兵話我係毒撚呢

淨係覺得日本妹killer 應該有d心理問題咁重怨念

佢網上兇狠架炸，真人份人真係冇咩野正正常常

你就心理有問題，我份人不知幾nice,樂於助人，間唔中推下啲阿婆出馬路

佢條女係咪真係咁靚?

咁多數連登仔都係架啦
個個上網屌曬人祖宗十八代現實就

你睇killer 幾識搞氣氛

佢好撚柒多女，件件都好正，等緊佢求其彈一件比我出pool

我A0

True. 佢網上屌到其他人仆街，但約佢真人出黎睇唔出佢心地都幾好

所以我覺得唔好怕識人，你同果個人熟左可能你對佢既印象又有唔同睇法，唔岩咪斷聯絡又冇咩蝕底既

港女係要屌，咁垃圾

支持
我溝到女女都係靠佢

不過係港女

依加好既港女少到就黎絕種咁濟，巴打溝到件好既要好好珍惜

等killer教導

同緊朋友唔覆無問題 陪我食M記 識煮飯洗3
不過我地仲係學生 希望日後都KEEP到
吹奏下自己女朋友先

巴打食多D日本妹

竟然識煮飯洗衫，痴撚線，巴打邊到搵到件咁既港女
大家咁話

日糸香港女朋友

樓主淨搭訕？有冇成功食到架妹 幾多個

多到唔記得

樓主第1⃣️次落

同日本妹溝通有咩要注意下？

跟killer拜師

早d識你啦，幾年前一個去日本

大師

早d識我就好？

killer住邊先
大阪既話可以跟你學下野

配種成功未

おおさか

日本妹killer，幾時出youtube

Killer 幾時教我溝女先？

佢地有好多覆msg 都係好撚慢，慢到你想放棄果種

搵killer 帶路

你幾時交學費

好想食日本妹。。。

其實係表示無興趣 定 佢地文化係咁

line 唔識用日文係咪皮已修

附近好似冇雪場

兩樣都有可能，我上網睇左好多資料得出既結論就係佢地會將時間大致分開兩種，工作讀書 同埋 私人時間，而如果佢同你拍拖既話就要再係自己既私人時間入面抽出黎分配比你咁樣

由於日本人本身文化既既關係，佢地只會固定分一部份時間比你，唔會好似我地咁可以瘋狂隔一陣就sd msg 咁樣，當然唔係個個都係咁總有例外

暫時留意到既就係約到出黎已經好有機，平時聯繫多數要靠打電話，但又唔可以傾太耐如果唔係佢會覺得你佔用左佢好多時間

用line 本身已經好難溝，唔識日文既話就更加....

睇左條友幾個po
佢講野成個劉馬車咁樣
然後就無再理佢既po

對你冇興趣啫

你大把post實用

とうきょう撚

東京妹咁易溝，洗鬼教

兄弟唔洗教人咁多野

photo??

落去邊類型的酒吧?

Killer師父！下次去大阪探你一齊玩！

去東京溝英文妹

秘密

已經諗住畢生唔搵女了，太燒錢，同唔一定會開心
你地講到幾好都動搖唔到我

Cow日本妺

其實架妹真係唔難溝，由其是香港男仔，做返平時係香港做嘅野就得

利申，住東京，有日本妹囡囡

你記住聰明人永遠得1%，其他唔信嗰啲你由佢做毒撚算啦，佢要去死你唔通唔俾佢死咩

唔好亂教人 ，連登仔好反骨， 要學野pm我

我第一次就屌

你請我飲酒咪帶你

請你飲有咩所謂，不過我唔係好飲得

等你，到時候開post叫我

Tg叫你啦

你有我tg?